[行動]黃店大買日，已贏到對面趴街，開埋新模式！(下篇)

[行動]再開求推：黃店大買日，已贏到對面趴街，開埋新模式！

首先多謝大家推左上篇做熱門，簡單總結我上篇嘅夢境：就係要話比個仆街政府知，我地以後：食飯就係示威，示威就係食飯！一齊黑衣口罩排隊食飯，本身就係示威，排左食唔到都一樣有效。打出黃色根據地，以後進可攻退可守，唔會一輸五年。

而我一字不漏loop曬大家過千個留言之後，又夢見D回答：

第一，最多人擔心，係點樣防止藍扮黃？同埋會否變嘉年華？
我認為只要有個黃店三級制就解決到(非硬性，請集思廣益)。拋磚初步構思，巴絲可按以下優先次序分力度懲罰。

S級黃店：長期放映會。店內外長播文宣片，如最新抗爭clips/鏗鏘集/黑警等
A級黃店：捐錢。捐一日生意，貼出收據，具有效期，如一個月。
B級黃店：永久榮譽，獎勵早期6.12/8.5等已罷工鋪頭，嘉許之餘，鼓勵更上層樓。
C級黃店：連儂牆。貼連儂牆/長播RTHK/有線新聞

(補充：放映會係S級的原因，係咁樣一定唔會變嘉年華，食飯都唔會忘記7.21/8.31/10.1等義士。我腦海已浮現百人圍住邊食邊屌嘅氣勢。而且扮黃都無所謂，幫手洗藍絲腦。同埋D片係咪跟得夠貼，黃絲亦一眼分辨到。)

第二，排隊食飯可以有幾大效果？
1. 警察剋示威者，示威者剋藍店，咁當然打藍店先，培養黃店半條街，有根據地就潛力無限，將來有一拚的基礎。
2. 排隊食飯示威，可能全世界得香港咁密集人口先做到，亦係最具香港人特色嘅畫面，最終有幾震撼就睇大家。例如11/11國際頭條會唔會係：世界示威新模式...香港人為左捐一杯唇茶，逼爆尖沙咀！
3. 我公司旁有間黃店，自從佢被排隊懲罰後，附近藍店由好生意變慘淡。連路人、藍絲也好少幫襯......點解？如果你係路人，見D人寧願排隊都唔食，潛意識會覺得呢D店一定有問題。如果係藍，佢地咁怕事，好多唔敢越過暴徒去食飯你齋企係度，藍店就要收皮，夠厲害未？
4. 話說甘地花左24日徒步行去大海，帶數萬示威者煮鹽，其實行又煩煮又煩，當時一定好多人話好浪費時間：「不如返一日工搵錢換鹽仲有效啦？」但甘地個理念同香港人好似：「我就係搞到自己唔撚方便，都唔買你樽鹽！」其實，個堆黃店，就係我地嘅大海。只要大家一齊跟著甘地，持之以恆去海邊浪費時間，歷史話比我地聽，黃色經濟就會出現，藍營就要跪。
5. 排到食唔到，咁唔係辦法wo？一日食唔到，醫好肚搵日再排！一星期食唔到，醫好肚再搵日再排！兩個月都食唔到，老闆一定請人，旁邊一定開黃店。

食飯就係示威，示威就係食飯！
遍地開飯！

上篇這個才對

級制硬係覺得好反感………
俾錢升級既感覺 好似去咗傳銷………

建議改改個級制
太難FC唔公平嘅現象會太常見

搞黃店爆食日我ok
反而會因為呢個日子會特登消費多啲

岩呀
同埋老實講就算只係食黃店
咁人至終都係偏向食好味啲既黃店

其實唔太擔心藍扮黃
藉此推動藍店免費幫你文宣都算係成果

日日爆食黃店
六月開始瘦落嗰啲已經肥返

同裝修有分級制一樣 都係要按比例
另外就係要諗吓點樣解決去死一間黃店嘅問題
我屋企樓下間加藤屋已經排咗幾個月隊

唔比錢、用電視放映係最高級。
而且捐都係一個月捐一日，對黃店老闆唔算太過分要求掛。

推

push

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

唔係過唔過份嘅問題，個人覺得係個形式上好似用錢買良心咁樣。

不過值得討論

Push

竟然冇人推

邊間黃唔好食

推推